{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 외도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用するペンション以外はペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 出入り時間を守ってください。 客室と周辺の施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 大型バーベキューグリルをご利用いただける予約特典がございます。 2~3人は10,000ウォンで、5~6人は20,000ウォンです。 メゾネットタイプの駐車が可能なペンションで楽しく遊びやすいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用するペンション以外はペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性であれば保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "出入り時間は何時ですか？",
            "answer": "出入り時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるようにとの注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用方法はありますか？",
            "answer": "大型バーベキューグリルをご利用いただける予約特典がございます。 2~3人は10,000ウォンで、5~6人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの駐車が可能なペンションで楽しく遊びやすいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 509
    }
}